###Тестовое задание на позицию Python разработчика.

#####Цель тестового задания Определить возможную динамику самообучения кандидата. А так же глубину понимания кода, реализующего тестовое задание.

#####Задание

Написать тестовое web-приложение по управлению электронной библиотекой:

    Редактирование (доступно авторизованному пользователю при наличии аутентификации):

    Управление списком книг: добавить / удалить / редактировать книгу.
    Управление списком авторов: добавить / удалить / редактировать автора.
    Запись о книге содержит следующие данные: ID, Название.
    Запись об авторе содержит следующие данные: ID, Имя.
    Свзязь между книгами и авторами – многие ко многим.

    Поиск книг по названию либо автору (доступно анонимному пользователю при наличии аутентификации).
    Аутентификации и авторизация (по желанию кандидата).

#####Технологии, которые должны быть задействованы:

    Flask
	Flask-admin
    SQLAlchemy (Declarative)
    SQLite (встроенный в приложение)
    Jinja2 Templates
    WTForms
    jQuery (желательно, но возможно использование альтернативных решений)
	docker (необходимо написать конфигурационный файл для docker-compose)
    Список может быть расширен по усмотрению кандидата, но с обязательным использованием технологий, перечисленных выше.

#####Дополнительные требования

    Код проекта должен быть доступен на сервисе http://github.org или http://bitbucket.org.
    Проект должен содержать SQL-скрипты для развертывания базы данных и наполнения ее тестовыми данными.
    Пользовательские данные должны валидироваться перед сохранением в БД.
